熟無線耳機既兄弟比啲意見

本身用緊soul xx但係唔見左個盒
想買過隻 大家有咩推介
Budget 1000左右